有無人做呀哥家姐嘅成日恰啲弟妹？

見佢地唔順眼 心情唔好 就一拳打落佢個身度
佢地還拖駁嘴就打撚到佢地仆街
偷佢地銀包啲錢 之後唔認。
特登整跌佢地啲衫褲落街等佢地無衫著。
將啲臭衫臭襪放佢地張床度迫佢地幫我洗
做牙哥就是爽

呀妹定細佬
呀妹可以幫手

Both

細妹交俾我嚟

有仔 但我次次都對佢地呼呼喝喝 驚撚咗我

有無拎啲胸圍cup住自己個鼻嚟聞？

吊你老母 ，諗反自己細個被屋企人當出氣筒咁打。
你條仆街仲話爽，爽你老母

連條仔一齊教訓

垃圾心態 比人恰過有陰影，淨係恰廢過自己嗰啲

做細嘅預咗啦

家姐恃住自己生得靚成日蝦我

食屎啦屌你

呀哥成日趁我訓著含醒我

恰開細妹

On9